大家遇過最無公德心嘅大陸人行為

屌你老母頭先搭火車有個大陸閪喺撚咁R個頭

我本來都唔覺有咩事

然後我眼角「哨」到條撚樣 心諗樣做乜鳩R咁撚耐(R撚咗3分鐘仲要間唔時又R下)

之後我抬起頭

見條撚屌360度 全方位喺度R個頭

啲頭皮喺佢隔離不停地散落
R完仲要又撥落地又吹

重要飛埋嚟我到

屌你老母大陸人真喺唔撚死都無用

push

去垃圾房扔垃圾
個垃圾桶都無三分一滿
佢竟然就噉放低喺垃圾桶格離

隨地吐痰 核突到震

地鐵食野食到周地都係

大你老母陸，支那人就支那人。
係地鐵推架bb車當坦克車咁用，車咗我隻鞋兩下。第一下我當無心之失，第二下就明知我隻腳仲車埋黎。